年尾先黎買ipad pro 會否太遲?

成6千蚊隔1年又出ipad pro 2022

買完玩一年後再換

早買早享受

睇你到底係咪好需要ipad，如果趕住用咪到時再trade in，乜都等最後乜都做唔成
理論上佢粒a12z其實已經係2年嘅a12x黎 牙膏擠到咁，到時新ipad pro應該係a14x